(機械人頂點)真魔神zero打唔打得贏天元突破

zero既七大魔神力

點會打唔贏，用番最尾打贏ZERO個方法 機都唔撚洗上

咁螺巖騎左上zero度會點

應該有因果律武器既都可以一戰

漫畫仲睇緊 睇埋先等我

唔知不過一定打得羸DIS

佢個因果律兵器係有1%贏既機會都會變成贏 但我覺得真天元突破拎個次元扔去第二個度都已經收左佢皮

你竟然係dis廚既post黑dis

佢個因果律兵器
唔係係所有平行世界search贏既方法咩
搵到一個贏既方法 咁佢就贏硬

天元突破根本就唔係咩機械人頂點

咁咩先係？

突破你個因果律

起碼都ideon/魔神zero之類
天元冇實體，淨係螺旋宇宙先出現，其實冇乜比較價值

我仲未分到天元係機勁定人勁
大紅蓮如果唔係西蒙，咁仲用唔用到勁既螺旋力
西蒙如果揸吉姆，咁部吉姆會唔會因為螺旋力而變到好勁
但伊迪安，三一皇帝，zero呢d痴線野就算冇人駕駛都毀滅到宇宙喎

睇對眼嘅話，直到最後一戰西蒙螺旋力應該仲係低過螺旋王
如果吉姆入面有螺巖嗰種螺旋力裝置，道理上應該得，螺旋力個設定就係比編劇任吹

伊迪安

zero 係有自己意志 無人駕駛架

伊甸本身已經有唔知幾多億既人既意志
擺落天元到就唔知幾多既螺旋力
再講無限力破壞宇宙只係佢其中一種表現

真魔神唔得，真天魔先得

入到天元個世界觀，唔用鑽頭根本咩都唔係
鑽頭+螺旋力=無限大

而且螺旋力係有能力自我修復
e.g螺旋王

三一萬能俠鑽頭mode可能有得玩下
其他應該收晒皮

我覺得天完唯一勁嘅係入到螺旋宇宙
如果伊甸魔神zero世界觀入面有類似螺旋宇宙嗰種設定嘅話
天元真係有機會嬴咩

有冇巴打知真魔神邊到有全套熟肉睇

咁要打既話喺咩世界打？
喺天元世界就個個都有螺旋力？e.g.z3打lastboss果時全體巨大化，咁大紅蓮呢d除左螺旋力同鑽頭既優勢咪廢左？
喺其他世界打係咪冇左螺旋力？咁大紅蓮咪變左廢柴鑽頭？

咁悟空去到其他世界會唔會變唔到超西
我覺得依啲嘢係睇出生地嚟繼承當地嘅能力

天元突破
#1入面整武器條友, 見敵人用過1次因果律飛彈已經整COPY黎用
#2被螺旋王號稱成功率無限接近0既領域都可以突破
#3次元迷宮都走到出黎

所以要有同台一齊出現機會先可以比較到
就好似悟空喺jump大亂鬥變到身，咪可以比較下
而且天元同其他機械人唯一同台出現既場合就係機戰z3，但天元雖然勁，講機體，最大傷害力真三一贏佢幾條街，講人物，開外掛問過巴神未

漫畫人

係 所以一同其他普通作品比得超銀河黎比
但都算係咁
仲有原作超螺旋宇宙其實係反螺旋族整出黎
佢地起個世界入面其實想點就點
係睇到對面有解決佢地自己問題既決心先放水比佢地羸
有本事創造黎呢類世界既人 天元都幾難羸

ZERO得第一部有熟肉
第二部暗黑大將軍得生肉，不過爛爛地

係
我都係咁掃下第二部就算同埋上網睇人雞精

真三一除咗皮薄真係冇乜弱點
三人精神加埋龍馬個ACE真係好暴力

z3冇得組隊戰力打6折，所以天元

搵作者大戰

假設兩部有因果律既樹體互打又點計
唔知有冇違反設定

點止6折. 主力清卒上晒去圍BOSS完場, 隻野同堆艦仲係後方.

軍神Demonbane對鐵甲ZERO
兩部野都可以抽平行世界力量

Paradox

天元唔夠打就會再進化

啱

天元根本係敵人幾勁自己就幾勁
再加埋螺旋力+鑽頭=無限大嘅設定
理得你咩能力

無螺旋力你打條春咩

又引d天元廚出黎

終焉魔神zero應該係超級系頂點

一睇真魔神心諗乜鳩野黎
google完原來係鐵甲萬能俠
用撚晒d台灣／大陸譯名睇你老母呀

我用咩譯名洗撚你教啊
入黎一係討論 唔好講咁撚多廢話 OK？

yes以後你就講
精靈寶可夢 寵物小精靈
鋼彈 高達
好冇？

仲有數碼寶貝

你係咪on9
乜撚野好冇？
我鍾意用咩譯名咪咩譯名lor
我鍾意用魔神 高達 Pokemon
幾時輪到你教我做野

教？我係屌撚緊你老母呀，講緊支那話仲咁多嗲，你老母大陸落黎做雞日日比我抽插

真天魔都唔識

支那話 人地日文最貼切個翻譯就係魔神
マジンガー 而且絕對唔難聽又配得上「魔神」呢兩個字
講真 我勸你獻醜不如藏拙啦
仲係到阿支阿JOR
講唔贏人開始惱羞

9唔撚搭8

拋我浪頭之前好心做下資料搜集
如果唔係我真係忍唔住笑

似足發窮惡 周街屌

淨係識照譯咪顯得你膚淺，屌你老母都唔難聽架對你黎講

個弱智應該同肥絲大隻一樣都係鍾意捉鳩人錯字d人黎

你有冇睇過劇情架
魔神呢個名都膚淺
唔通萬能俠又叫有深度？
魔神力又要翻譯做萬能俠力
你把口講屌我老母冇意思架
你依家講既野只會顯得出你既無知

由細到大都係聽住鐵甲萬能俠，鐵甲萬能俠第一次播你應該只係我一條精蟲

雷神奇俠

夠薑咪影張身份證上黎證明自己幾多歲lor
我聽你9up 你話你係我阿爺都得啦
我自己就睇開日文原裝version
當年日本親戚錄影比我睇原版

我係你其中一個老豆

屌
原來真係on9
仲以為會拎d資料性既野黎反駁我

氣急敗壞

講緊譯名有咩資料，你唔識鐵甲萬能俠仲好講

識就要用
我搵個更貼切既關你撚事咩

得閒上卓明樓7樓探下老母

我同你盲目互屌 只會拉低我身份
唔順超你咪去班d有論據既人黎反駁我lor
做咩要咁嬲姐

論據 係咪要證明你老母係G

咁講
舊版原裝鐵甲萬能俠要拗都ok
zero點都係叫魔神，在音譯、意譯上都合理好多

回正題，變個鑽頭插落去合體一了百了
利申天元廚

唔得一定要跟港版叫

條友識閪字咩 唔夠人講就走住黎屌 正契弟

就係你呢d低質會員 先搞到連登咁樣

聽都未聽過鐵甲萬能俠zero

魔神有得無限進化落去
天元我覺得極限始終都係力的表現

唔跟港版叫係支那仔

識唔識字 ，係咪要n1先睇得動漫？

有人叫你衝出黎柒?

動漫 動畫定漫畫
唔洗N1既.....最起碼要有正常既腦lor

邊條柒？屌緊你老母果條？

唉...
你唔好柒啦

又發癲 我勸你提升下自己文化水平啦

全撚部用日文啦屌

我諗應該都會有人咁叫既
但唔會走去challenge人地點叫lor

唔得 Dis一定要用英文

Agger

比反螺旋族係咁撚 撚係人地幾勁佢就幾勁
反而係反螺旋族用人地幾勁佢就幾勁黎打囉

其實邊個話要N1先睇得啊 係咪又有人衝左出黎柒

靠氣勢隻揪既野 你地唔明架啦

老母點會有柒架 邏輯fail得好緊要 唉

ディス咪得

高達, 天元個D香港咁出名用支/台名就要小者. マジンカイザー呢D好冷門, 而且鐵甲萬能俠真係譯得差個D. 跟台譯魔神都可以理解既. 至少日文都係咁既音+意.

氣勢...我諗甲兒唔會差得過Simon掛
甲兒單拖wor

天元劇場版睇唔單止熱血 仲有D感動

係...正常人都識得分辨既

喂你睇真d

反螺旋既本質係要用『同對手同等』(個樣)黎壓勝先夠絕望. 反螺旋哲學黎(SM PLAY STYLE)黎.

其實當時反螺旋係咪留左力

雖然由神父講『正常人』真係好諷刺

家陣連登什麼質素

妮亞消失>>>>>>>>>>all

你當係都OK. 因為反螺旋族本質唔係要制霸宇宙, 而係要封殺班螺旋族.

認真時認真 9up時9up
是其是 非其非

其實三一力同魔神都係設定上無限盡化, 天元又係無限突破. 超級系鬥頂點當平時攪下笑就好. 機戰個班因果律永動機就不要再說了.

冇錯 同埋佢地對守護宇宙呢樣野既做法係消極好多
我覺得當見到有班人雖然冇佢地咁好打但個種決心打動到
所以就抽身走人交比西蒙咁
同螺旋王一樣
要做低佢地晨早搞掂
根本試煉黎

夠薑就落機隻揪隻

無限打無限 神打神 咩全能都一樣要輸
咪咁認真好

唔計隻手變鑽頭，龍馬應該好打過西蒙掛

前面有人拗譯名，其他係有斟酌餘地，但魔神Z一直都好強調有部機械人既話，做神做魔想點都得，所以魔神Z尼個譯名係合理

龍馬=流氓

我覺得三一皇帝同zero同級
次一級就天元>>>>>>other

甲兒其實係志勇相全，佢自己都科學家黎

另外附上 時天空

個個超越所有因果呢

依家講緊超級系

鑽頭在心中 人在鑽頭在

demonbane
真聖綾人算唔算機械人
仲有幾隻機戰final boss都可以一戰

マジンカイザー港譯好似係叫帝皇萬能俠

樓主五毛,唔好回post

係 dvd box set 都係咁叫佢

甲兒呢幕應該冇得輸

我錯LO, 而家講緊魔神ZERO MA

帝皇萬能俠係進化版

帝王萬能俠 我會指呢部👇

James bond

叫開麻煎加傘奴

吉姆王，raxaephon，eva，志雷馬，機神咆哮呢堆都未出，講緊boss級既志雷馬已經係呢堆最唔勁個隻

只有三一射線終點有力一戰

ok，魔裝機神有人講左未？

你講既呢堆 得GM王同舊日神先叫有參考價值
翼神同eva同類型 對人類干涉類機體黎

打唔贏巨人族

帝王gay拿

巨靈神入面先係，不過佢都好知咩叫急流勇退，寧願揸住架支援機都唔去機械人博物館拎番萬能俠出黎用，做左頭兩部曲主角識咁諗都算唔話得，抵瑪麗亞咁冧佢

精靈憑依狀態就無敵，但去到魔裝F既敵人勁到連真古同魔裝機帝都搞唔掂既時候，魔裝機神既表現更加係比下去

我覺得第二次og入面佢=垃圾

天元經典在拎過宇宙黎掉飛鏢.

好多機體設定就宇宙級, 但劇情連地球都無離開個乜濟. 鋼甸叫結局GG左個宇宙.

エリシア ho lun ho j

吉姆王係含宙剷，一係你輸，一係攬炒 Raxaephon同Eva就剩係搞到地球，一個調律世界重新黎，一個就人類合一回歸太初，都已經係機械神黎
志雷馬同機神咆哮就好打得，仲用到異次元能量，志雷馬成個計劃直程係敵我勢力掉轉左咁
三一皇帝齋合體已經毀滅宇宙，出招都唔知天元點招架得住
真魔神zero挑得贏既應該得應該得demonbane同志雷馬

第二次og 發生係EX同LOE之前喎，佢要到魔裝2先正式用到憑依，水火地等到魔裝3先用得，但魔裝F對面勁撚到憑依都冇用，魔裝機神成個系列同個勁字差好遠

設定黎講你個志雷馬起呢班人入面特別廢
係廢好撚多個隻
羸唔到天元

屌你有冇玩架
打唔羸

機神機帝>新古

F對面可以同憑依對砍得4個
仲有解放所有精靈力既機神 對面全部都要死

GM王 我冇異議
eva同翼神只限地球內發揮
志雷馬=古蘭修級別左右 充其量無限能源 你講真志雷馬可能會好d

eva唔似搞得掂zero，真聖綾人已經係ux大波神嗰種程度就真係好難講

對我嚟講鐵甲萬能俠係1974年嗰套，而家配音故事變晒Mazinger Zero叫魔神Zero一啲問題都無

首熱血到爆嘅主題曲都係咁用魔神呢個詞啦

Eva同真聖綾人已經超越左打呢個層面，一係直接變橙汁，一個reboot全世界，掂都唔洗掂，人既意志先係關鍵

真志雷馬連真古都及唔上，縮退砲同冥王攻擊比我揀縮退砲喇咁

交響詩篇AO雖然係垃圾,但係部機枝炮都幾勁
射中既野會變成從來都冇出現過
又係啲因果律武器

交響詩篇個故事同音樂好impressive，不過都係同個勁字扯唔上關係

咁lovelive就要叫明星學生妹

AO隻野點睇都勁過志雷馬啦

劇場版整體嚟講係正過卡通版
但係cut撚晒打螺旋王啲戰鬥

終於有正名出嚟
屌你老母出嚟挑機嗰個連名都講唔到出嚟

正傳就係
不過我講緊AO...

唔係呀話 佢出場加首bgm果下真係impress到我，但勁就真係 我覺得eureka勁d囉真係要講既話，但我係好鐘意個故事

有咩咁勁都講左
部機有枝炮,可以將射中既野變做重來冇出現過

佢未算係頂點我認為，fafner又點睇

做乜鳩

我就係唔撚明點解AO唔算
但會有志雷馬個名出現

天元廚世界第一

新古蘭修先op

地底頭十都唔輪到佢

天元贏啦 可以變到咁大隻

我心日中係機戰新古蘭 真志雷馬同伊迪安無得輸

理想
現實

我都係唔明天元明明用星系做單位黎打會比人覺得啲細機贏到佢 至少要去到吉姆王lv先有得打呀？

如果唔係愁哥格硬衝出去新古應該會好少爛成咁?

og系列算鳩數啦
成日吹到新古同dis毀滅宇宙級
點知連廢爛鬼公廁時空門都打唔爆

預言者可以一個砌低憑依風魔炎魔地魔
博士基本上冇得打
預言者>>>>>>(風+炎+地)
風/炎/地>>>>>新古
佢搵咩藉口都多餘 實力差距太遠

新古應該銀河級
冇宇宙級咁堅
仲有理論上冇精靈界出唔到新古
而家新古起OG有幾成力係一個問題

agger

天元係入螺旋宇宙將星系當玩具玩
ideon同魔神zero係可以炸左螺旋宇宙
咁嘅比喻明未

OG線度Dis都未出場
其實無左精靈界之後所有魔裝機肯定nerf左
真古應該好似巴打咁講限制左出力

討論基於人，而唔係話題本身
基於措詞用語，而唔係論點

你幾大丫，小朋友

話炸就炸
即係你屋企冇保鏢有保鏢，爆格成功率都唔會相同
螺旋宇宙多咗天元喺度，你真係當佢紙皮公仔

超銀河吸左big bang變天元
天元照理唔驚伊迪安

直接吸收所有生命冚宙鏟喎

伊迪安邊係吸收所有生命
宇宙大爆炸先冚宙鏟啵

九唔搭八
天元炸到螺旋宇宙咩

你覺得伊迪安可以整幾多個BIG BANG出黎 ?

你知唔知第六文明人點死架

有無機可以再吸

Dis 一日未落og一日都係無法考量
我自己就賭會buff

邊個答到你
我話得同唔得都係鳩UP

zero 冇得同天元鬥呀嘛
個size差咁遠
即係當隻蟻可以變超級撒亞人神, 但佢打爆個銀河系, 應該冇可能吧

反螺旋族就係知螺旋力會毀滅世界先打壓螺旋族
最搞笑係成班人講到係威係勢既野以為屌打到天元既野
其實係動畫入面一早搞掂過

你想表達咩?

知唔知咩叫因果律或無限力呀？

設定廚大對決

鑽頭+螺旋力=無限大
理鳩你咩因果

天元有咩做唔到
每個人嘅能力都可以喺部機實體化出嚟
中意點分體再合體都仲得
完全係超級系心型流*嘅精髓

螺旋力=無限大創造力
可以令生物進化，可以幫部機回血，可以幫螺旋王恢復身體

*心型流：出自GBF，意思係隨心所欲，諗到乜就做到乜

copy from 巴哈

七大能力為
一.自我再生(HP+EN回復特大大)
二.吸收,吸收敵人的攻擊能量轉化自己的能量,能量式攻擊對ZERO來說等同無效化還能補EN...
三.自我強化(將基礎各項機體能力強化)
四.高次預測,能預測敵人所有攻擊,幾乎等同預測未來
五."變態"....隨戰況需要使身上的武裝變形成更強的戰力
六.因果律兵器,只要可能性不是0%就能強制轉成100%,例如A世界線的甲兒打不倒的敵人,但如果B世界線的甲兒卻能打倒,就能將A世界線的結果覆寫成能打倒
七.禁忌的終焉之力
一旦發動魔神將化為"終焉的魔神",直到將一切摧毀殆盡.....是無法控制的力量
而ZERO型態則比終焉型態更高一個階段.....(ZERO型態一樣算暴走型態,無法控制)
與ZERO外觀最大的差別為金剛飛翼是呈現"Z"

都係覺得三一射線無限進化面前所有野都係垃圾

同zero平排

螺旋力咁撚無敵點解仲要怕Spiral-Nemesis ?
我發覺有D人係唔撚用腦睇野

咁係機勁定人勁
講人勁既話，我夠可以話加奶油call後宮定你身切你jj，巴沙拿d歌仲可以超越任何時間空間添，魯魯修連神都控制到啊，你班濕鳩螺旋力喺呢班外掛友中廢到仆街

次次講天元講講下機體就變左講人
咁大紅蓮冇人駕駛會點？咪得個大字囉有毀滅到宇宙咩？
人地三一皇帝細你成億個size，但合個體就已經宇宙大爆炸級，照計你行步路個能量都應該勁過宇宙大爆炸啦，點解仲可以跑黎跑去掟銀河系但成個可見宇宙都冇事，地球仲可以用肉眼見到你戰鬥
動畫仲畫到個鑽大過可見宇宙範圍添，咁點解鑽唔穿成個宇宙啊？比時天空食左個鑽頭

我覺得天元既戰鬥似概念性多過實體打鬥

朱古力糖都打贏布歐啦，傻閪

人+機

個topic係機械人，計埋人仲點討論
即係有人問鐵球勁定獨角獸勁d
你就話東方不敗+鐵球會贏獨角獸+赤鼻
我不如話zero揸三一皇帝啦

獨角獸冇NT揸咩都唔係
唔明連埋駕駛者講有咩好爭議

講機體性能啊哥哥

無錯，講緊菲利清呢種辣殺去揸都屌打到所有野先叫勁

咁使乜睇個size，計對個人黎打咪得
咁計大撚把外掛能力勁過螺旋力啦
我夠可以吹到奇力古個異能生存體你掟晒成個宇宙既星系落佢度都殺佢唔死啦

唔撚洗講咁多
zero改變世界
天元突破連出現都無機會

咪就係講你班弱智根本冇睇過天元突破係到講廢話
因果律兵器打過，big bang級攻擊打過，果七大能力根本不值一提
唔明重提出黎做咩，出黎柒就有份

天元有幾撚勁呀
你下下拎天元個世界觀黎講公唔公平呀
純講機體能力zero屌打任何超級系啦

天元劇中有打過因果律兵器咩?

zero夠無打過螺旋力啦

回緊佢呢句

自膠

我quote錯姐

多啦A夢一定係最勁既機械人

大家都係正義嘅夥伴，打和啦好嘛

利申天元突破係我童年嚟，情感上天元天下第一

我覺得zero係大仆街黎
上面講志雷馬都係好仆街

甲治唔仆街就得

志雷馬仆街係因為木原正樹
終極大仆街

打咩因果律咁堅呀 機率變動彈
劇入面打中都唔係即死啦 同打到你由頭到尾都冇存在個D比都比得比
仆街AO支炮都勁撚過佢 雖然唔可控
佢起超螺旋宇宙都未做到想點就點啦
更唔洗講起外邊
仲有起超螺旋宇宙擋到BIG BANG唔等於出邊得
再講BIG BANG又唔係最勁
某某人一擊收晒全平行世界皮
佢個七大能力無恥在任佢UP
當然有同一樣任佢UP既真係冇得講
但天元一定有上限
次次都講咁全能唔會驚Spiral-Nemesis啦

部機出晒名個D廚真係特別煩加見識少
仲要明明原作都唔係第一都夠膽囉出黎講
好似新古DIS天元

動畫已經冇咁仆街,原著漫畫入面仲仆街

其實理論上天元仲可以同反螺旋合體上去打外敵 (雖然動畫已經無人夠佢地打)

笑死，以為天元嘅概率變動彈同bigbang就可以收到ideon同魔神zero皮

咁有負無限力的真靈帝鋼伊甸呢

狗黎

ideon難講d, 始終比人打爆過

天元廚: 只要有氣勢, 冇野係做唔到

照你嘅邏輯，turna咁咪廢過sf?

負無限力?

點睇都係自爆囉

講機設呀撚人
朱古力都打贏布歐
E家你係一粒塵要打爆一個宇宙呀

setting上zero有無限戰力+進化能力
而且能力可以消滅一個時空
真係唔夠打？

魔神zero設定上應該勁過天元
不過之前機戰v又比龍馬鐵也嘴炮說服

有咩問題
你個邏輯好似細=廢
核子中子仲細過粒塵啦，你唔入去核電廠玩返轉？
其實大=能量勁係好正常，但天元個size我想像唔到可以喺宇宙又行又走又掟星體，但個宇宙好似佢屋企咁冇反應囉，正常1個實體大個1個星體咁多，會引發大量物理問題，例如黑洞，引力，空間扭曲等等
你可以話睇動畫勿認真，但要討論最少都拎少少科學物理常識黎講下啊

龍馬癲起上黎應該啪得住甲兒

天元突破都有進化能力 (豬進化成人)
而且天元突破D 招已經可以將人打入第二個次元
所以其實可以OFFSET左

即係你擺曬全銀河系既核子/中子去炸宇宙
咁對個宇宙有咩影響?

你老尾古蘭修都得啦

zero唔可以打你去其他次元
但可以消滅你個次元

zero個種絕望感覺太強烈
我初初仲以為甲兒會控制到佢

得得得
ZERO 天下最強, 無人能及

已經唔知講咩好

要播bgm啊

你想表達d咩

天元再威都係佢個螺旋宇宙先出現到

天元廚氣勢第一！得氣勢可言

真係要講似乎時天空先係最勁？

睇過zero既人 可能都會睇過天元
睇過天元既人 唔一定會睇過zero

來互相傷害啊

時天空係三一系既最終敵人
我記得張圖係...時天空係係宇宙之外
而宇宙係好似粒黃豆咁大

呢個唔係問題
問題係唔撚識又要鳩up
仲要踩低人地作品

上面條友惱惱羞

伊迪安個case係會感受惡意失控自爆
turn a都係外星垃圾喇，不過係地球圈勁機
sf由頭到尾都係地球圈垃圾

zero果堆係次元彈出彈入都無問題

總次個概念係
識不停合體變大 仲可以掟銀河
一定最勁

我嘅意思係，ideon同turna喺動畫劇情入面根本發揮唔到設定嘅恐怖之處，唔可能動畫爆過就話部機唔勁
sf動畫由頭屈頭尾，你都唔會話部機好勁啦

ideon會失控自炒，比起上黎天元最多廢但安全

講暴走嘅話，螺旋力都會毁滅宇宙，只係天元未上到嗰種程度
而且ideon暴走好大程度上係爆炸頭班人唔識用無限力

咁撚鐘意打人殺人咪順你意殺晒你地囉

天元廚講機械人就好似小學雞鬥勁咁
你果個無敵?咁我果個就係勁過你果個無敵既超無敵
點解勁過?因而我有既氣勢, 冇野係我突破唔到既
設定? wfc